\hypertarget{exercice}{%
\section{Exercice}\label{exercice}}

Programmer la fonction \texttt{moyenne} prenant en paramètre un tableau
d'entiers \texttt{tab} (type \texttt{list}) qui renvoie la moyenne de
ses éléments si le tableau est non vide et affiche
\texttt{\textquotesingle{}erreur\textquotesingle{}} si le tableau est
vide.

Exemples :

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ moyenne([}\DecValTok{5}\NormalTok{, }\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{8}\NormalTok{])}
    \FloatTok{5.333333333333333}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ moyenne([}\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{4}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{, }\DecValTok{6}\NormalTok{, }\DecValTok{7}\NormalTok{, }\DecValTok{8}\NormalTok{, }\DecValTok{9}\NormalTok{, }\DecValTok{10}\NormalTok{])}
    \FloatTok{5.5}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ moyenne([])}
    \CommentTok{'erreur'}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

